%@Auteur: François Meria\par
Même consigne que dans l'exercice \verb+exo69+, en remplaçant le
travail à faire sur les numérateurs par le travail sur les
dénominateurs.
\begin{multicols}{4}
$\dfrac{11}3=\dfrac{22}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{17}{15}=\dfrac{136}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{17}{15}=\dfrac{102}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{10}8=\dfrac{40}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac7{17}=\dfrac{14}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac6{19}=\dfrac{48}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{14}5=\dfrac{28}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac54=\dfrac{35}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac3{12}=\dfrac9{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{17}{20}=\dfrac{153}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac54=\dfrac{20}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac3{13}=\dfrac{24}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{14}4=\dfrac{56}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{12}5=\dfrac{108}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{16}2=\dfrac{128}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm
$\dfrac{16}6=\dfrac{80}{\ldots}=$\dotfill \\ \vskip 0.3cm

\end{multicols}
